一人一個感情上嘅遺憾

唔夠膽當面表白 淨係whatsapp講我中意咗你好耐

做咩要跟蹤佢唔正正常常咁追人

鍾意咗佢幾耐

下個會更好 即使佢冇咁好 好過冇

愛得太遲

識得太遲定係點

講多啲可以嗎

有無聽過 男同女對愛既熱情係相反 男一開始就max 之後一路跌 女一開始就少 慢慢多 我exactly 係咁 衰慢熱 佢一開始好錫我 我以為永遠唔會失去佢 無好好愛 之後佢熱情慢慢少 已經回不去了

大難臨頭，兒女私情請放下半年！男兒志在四方！

55

我明嘅 不過如果機會真係唔大 不如試下其他人囉 試下姐 又唔係過人世

過咗熱戀期

曾經一齊幻想以後我地屋企會係點樣
以為會一齊行到最後
初初總係好美好
但時間一耐問題就浮面
我地無人有勇氣去解決
然後慢慢疏遠
然後就沒有然後了

我屌你啦，係咪唔可以同步進行？本身場運動已經令所有人好抑鬱，有個避風港抖下都唔得？

明知唔可能一齊，但係都開始咗，最後以冷戰結束個戀情

二十歲都未夠 咁快就話孤獨終老? 個世界好大㗎 呢個唔得咪搵過第二個 花滿地奇樹滿林 加油呀

有冇得著？

我都覺 漸漸覺得自己適合一個人多d 唔再ff他日會遇到咩真愛

我唔係覺得無拘無束好 係覺得唔識同另一半相處 天生孤獨 無論累人累物

我屌你呀，點撚樣同步，屌住條女黎屌埋隻狗呀！你要抖就長眠！你到時屌到條女，中都送撚埋

大家唔好內哄 每個人既參與程度唔同 唔好因為人地參與得少而話人地 至少佢係企我地果邊 多少無拘

有享受過、開心過，但係放唔低，真係好傷，寧願冇識過佢

Some may ask,
"How can anyone fall in love in such uncertain times?"

Other may ask,
"How can anyone survive such uncertain times without love?"

請無視引戰狗！請無視引戰狗！請無視引戰狗！

識多啲人 眼界闊啲可能你會有多一番體會

咩

我做晒兩樣
先知佢有男朋友
拖得太耐 人都比其他人溝咗了

你老母閪，講野無point就訓多陣啦柒頭，你未訓醒呀？唔撚可以同另一半係國難當前互相扶持架？乜撚野大難臨頭，兒女私情請放下，老撚土思想，抖就長眠？d仔無獨立思考，聽撚左你講就仆街囉，身心未照顧好就死衝學人打持久戰，連想訓覺都因為你句說話有壓力呀，你老母比狗屌啦，我就唔屌啦！

唉

大家冷靜！！！ 大家都係師兄手足 槍口對外 唔好惡言相向 係呢個post討論返呢個主題啦

撚同佢師兄手足，陷家產

衰J短
唔敢媾女

非洲咁多飢荒
你仲好意思生存

溝唔到女條j長定短都唔關你事啦

算啦

咁大個仔冇見過咁pure咁true嘅女仔，脫俗出塵得嚟又夠得意，應該餘生都冇可能再遇得到呢種女仔

情人眼裏出西施

你都戇鳩鳩，何謂身心未能照顧好就死衝學打持久戰？我有撚講過打持續久戰，你眼盲定腦残，讀多心書先啦on9仔，理解能力重差過d毅進制！驚就唔好出街，甘撚鐘意屌就留係屋企屌你老母臭閪！你甘撚前衞，未撚又係講國難當前互相扶持，同睇唔到有攻擊性武器d仆街冚家剷一撚樣選舉性眼盲，好心你就㭍少陣，面就人俾，架就你自己屌埋去，橫掂你甘鐘意屌！

非洲飢荒關你咩事？又關我咩事？難得你好意思講得出囗一個冇關係嘅問題！

你隻白痴閪真係無腦，我有撚話你講係持久戰呀？你有咁撚醒咩？呢場抗爭唔柒係持久戰係咩呀？好似你射精咁3秒鐘攪掂呀？係就好呀，唔撚洗個個香港人都咁頹，你老母臭閪，驚唔好出街，嘩！你警犬口吻喎，又p牌，做乜撚野呀？上黎攞料呀？含撚啦p牌狗，甘甘甘，字都未撚識打

“選舉性眼盲”，講前衛邊及你隻發瘟p牌狗

白痴閪，人地講既係比喻黎架，唔柒係問題黎架，無問號架低能p牌狗！

Omg , 我都係咁諗，我同你一模一樣

唔撚夠人講就收皮啦，on99重要繼續衝出黎7！
「‘選舉性眼盲”，講前衛邊及你隻發瘟p牌狗。」唔撚識點回呀柒頭，copy and paste加句p牌狗就算，眼盲腦殘兼字窮！小朋友真可憐，讀多d書先衝出黎，依家甘7又收唔番又落唔住台，講埋d小學雞濕鳩廢語跟尾狗！都叫你唔好出黎7，留喺屋企屌老母個臭閪！

唔想再諗了

你都係衰慢熱？ 我覺得無論我拍幾多次 我都係慢熱

我仲要係long d 之後想熱情返啲都無機會啦

都叫你讀多d書先，唔好再衝出黎7，非洲飢荒係世界上一個問題，「你仲好意思生存」冇問號係比喻又點，我指嘅問題係第一句！我搵毅進制同你比真係唔應該，你連小學雞都不如！同你講都晒9氣！

我都long d左半年 嘈下嘈下就多左刺 一路都覺得long d果半年無得好好熱戀 一路都唔甘心

我地就無嘈過，因為我好就佢，好聽話，我個時係越來越愛佢，可惜⋯ 再見時佢話散，我用咗一年剛剛算係move on 到

打完個飛機個post就被人騎劫咗

等陣先 你係咪講緊我

咁我仲衰過你 我地嘈太多 又好多問題無settle到 所以越來越心淡 long d完過左年半先真正分手 呢家過左半年 有少少move on到既感概 有時都仲會想呢半年係夢境

我真心覺得，要move on 真係要唔再搵地方，唔再知佢做咩，同埋最好有個新嘅人出現係你生命，我就係有個新嘅出現，可惜又係long d 嘅要，佢唔想，又完咗⋯ 不過今次好好多，無咁難受

算了其實我心底裡都唔捨得move on 等我任性到麻木我先會甘心

我個時都係咁，好唔捨得好唔甘心，明明大家plan 好to do list 一齊要做咩要做咩咁，但就話散就散，不過𠵱家諗返去真係覺得自己好執著，晚晚失眠又夜晚係房喊哭泣聲絕無意義

鍾意左個表面外向實質內向既女仔，第一次行動係約佢一齊返學，後尾約第二次既時候佢叫左另外一個本身鍾意我既女仔一齊，果陣唔知點解就好嬲...覺得佢有d唔識趣，就無再同佢接觸，果陣本身打算係想第二次再約出黎就同佢表白。

後尾始終同班同學又圍內，又傾返計，其實都做左好多嘢做到出晒面，身邊d fd都話同佢一齊實無問題，但係基於個女仔本身又內向，係果種只係會同女同學玩，放學就直接返屋企既女仔唔知你地有無遇過依種女仔，係根本搵唔到機會同佢表白even接觸既機會。

到畢業前幾日，已經幾近放棄狀態，最後wtsap左佢話教我打保齡，係之前佢話佢打保齡球好勁，之後佢話唔識教，會好煩乜乜乜，好啦我話咁當係一齊出黎玩lor，佢又話咩唔想玩。

睇到佢答依一句，我就知道同佢響今生再無進一步緣分，我即時del左所有同佢contect到既嘢，基本上果刻就當無見過依個人。

直到依家回想返，其實對於依個女仔，最大個遺憾就係無真正同佢表白，我知道一個女仔約極都唔出，基本上八九成都係對你無feel，但即使係咁，我到依家都好唔甘心無表白依個mistake成為左我依幾年回想返既時候都搞到好難受up住up住咁

不過之後其實都有見到佢，佢都會係我眼面前揮一下手，但係我真係唔想再同佢有任何溝通，都係望一望，用一個陌生既表情作回應

過咗咁耐已經係念念不忘 我都幾肯定你係仲鐘意佢的 你呢個反應雖然係可惜但我係絕對理解
應承我 如果在有機會重遇返佢 我信呢個係緣份呢 唔好浪費呢次機會 有咩想講就同佢講 因為你好可能再無呢個機會 更何況將來都冇咩機會見面 但如果你真係想追返佢嘅 就主動搵返人啦唔好比自己有遺憾呀

識第三個

其實我對佢本身有好感，佢後來主動撩我先至開始，諗住試下，以為大家貪新鮮，點知都玩咗一年半，近排先至冷戰，未正式分手

考慮清楚

優柔寡斷錯過左個moment 恨錯難返 用幾多時間都追唔返嗰一刻

可能退一步做返好朋友，覺得一齊得太快，佢有少少驚，因為我反過嚟主動，佢有好多嘢估唔到

表白嗰陣佢問我係鍾意佢定另外一個
結果個腦食左屎咁答兩個都鍾意

暫時都唔想識，無信心無盼望，攰

最後唔係我飛佢dlnm

自悲，覺得襯佢唔起。更加冇勇氣講出口

到依家都唔知分手既真正原因

冇同到咁耐以嚟最鍾意嘅人一齊
當時大家都鍾意對方
過咗好開心嘅半年
但因為一啲原因
最終都冇一齊到
幾年之後都仲會諗起
因為竟然真係遇唔返一個咁夾、令我咁開心嘅人
蘇州過後冇艇搭

對唔住 我忍唔住笑咗

我有一個一生中最喜歡的人，但佢之前有小小利用我對佢嘅感情去幫助佢經濟上難關。選擇忍瞞有另一半。心中好想佢揀我，多次表白都失敗。之後經歷多次大大小小的爭執，大家有打算想放手。但天意弄人，大家最後還是繼續做朋友。感覺自己拖拖拉拉直到現在。而家雖然大家關係比之前拉近好多，親密好多。而佢對我觀感改變左、態度唔同左、佢連平時唔會做嘅嘢都做左。我到而家唔知算係乜？我唔想乜都唔做就放棄，我會有遺憾。但因為咁，同時傷得更重。。。遺憾係到而家仍然不能再進一步。。。好辛苦

柒到俾兄弟笑左幾年
最柒係到最後都把握唔到機會鼓起勇氣講心底話

咁我都幾肯定佢係我鍾意果類型，依世仔有幾可試過咁想追一個人

不過事後孔明我又覺得，其實都唔係可惜，其實我都做左好多嘢係明示左出黎，咁如果佢真係常人心態，有意思既點會唔知道？咁如果係知道但避忌，我無嘢好講，但如果佢只係怕醜或者等人開聲既（雖然機會微乎其微）我就會覺得依d女仔又真係唔可取，就算真係一齊左都唔會點好相處到，因為我份人就係有時直直接接，一就一二就二，所以sofar黎講我係當佢對我無意思。

屌

為一個人付出我的所有
同佢一齊七年
跟住俾佢飛

咁=口一
提提你p牌狗，5p字係連登係死罪，終於註冊到都麻煩留意規矩，你呢種低等生物出黎抗爭我恥與為伍，呢個post唔止我一個同你持相反意見，閣下就好心自我檢討，死撐自己既下場就同柒婆一樣，最後，擺脫陣5p味先學人上連登啦，有爺生無乸教

話你on99柒頭腦殘笨柒都唔知仲可以用咩形容詞你形容你，你要繼續柒落去我都冇辦法！你喺度同我講規矩你係咪戇鳩嫁！我喺度屌緊你同我講規矩，麻煩你照下鏡睇下你自己個㭍頭先啦！唔撚夠講就喺度同人講規矩！我理鳩你有乜撚嘢規矩啊！我依家屌緊柒你啊！

5p仔真係5p仔，平時唔守規矩上網都一撚樣，你老母唔識教仔就唔好生啦，生埋你d孽種出黎，話唔埋你連親生老竇都唔知邊個，慘撚過d雜種狗，你睇你好撚似未撚鎮靜劑，特別最後個2句，我理鳩你乜乜乜喂，你係警犬咪認囉，冷靜d唔好亂吠先

一個冇讀過書嘅戇鳩仔keep住沖出嚟喺度㭍，理解能力又低，你冇讀過書就唔好喺度戇鳩鳩咁樣指指點點，你好撚勁呀上網會守規矩㗎，你呢啲戇鳩仔唔撚夠講喺度同人講手規矩，有病就睇醫生啦，眼盲就唔好出街沖出嚟柒啦，字窮就讀返你啲屎片啦，講嚟講去都淨係識講5p，規矩同埋狗！記得留返屋企屌你老母個臭閪呀！最好笑嘅係你連狗都不如因為你個小學雞智商問學歷仲低過毅進制！

屌你老母瞓醒冇嘢做就屌你老母個臭閪啦,你老母跟咗啲狗走路嘅話就自己打飛機啦！硬係要喺度沖出嚟柒

守，十戈

搵到最重要嘅人
偏偏Timing唔啱

p牌狗，話人字窮自己講完又講，係到loop衝出黎柒（係呢個衝呀，柒頭，字又亂鳩咁用，），你唔悶我都悶，快柒d去做dna測試啦，你老母大眾雞，你老竇唔係你親生老竇架，孽種！

算啦好嗎

多謝你師兄

比個雜種狗騎左你post，咪柒理佢，討論番個主題，今日萬事小心！

你個戇鳩仔，一開始邊個喺度搧風點火先架仆你個街，你自己睇返你第一個留言啦，邊個開始屌鳩人先㗎，你都係返去屌你老母個臭閪，有啲人叫做有口話人冇口話自己自己不斷喺度戇鳩鳩咁同人喺度講規矩又喺度學人扮正字！我鍾意寫乜都知關你撚事，你啲理解能力咁低嘅人又甘戇鳩嘅人，啱晒同啲小學雞慢慢喺度對錯字啦！你要繼續喺度同我開波嘅我咪慢慢同你玩囉！

你自己睇吓邊個屌人先啦仆你個街

好肉酸

戇鳩仔你終於肯收聲啦冇嘢講啦

慘在我屌你屌得有point嘛，你都駁唔到，你講足咁耐有咩point? 淨係講衝出黎柒唔代表你有point架5p仔，比d深度啦

戇鳩仔你自己睇返你個post啊你邊撚度有point!你比我屌到你冇嘢好講會唔撚到呀戇鳩鳩!

正字唔洗扮，基本上有讀過書都知個詞語配邊隻字，但好明顯閣下係呢方面有困難

你係咪想講回唔撚到呀？咩會唔到，係咪痴撚線到咁既地步

！你嗰啲規矩去撚左邊度啊！你睇吓你自己寫啲乜戇鳩鳩

得架啦，你駁唔到大家都知，唔洗要扯去其他地方一味講人戇鳩鳩，衝出黎柒，你十足中共口交部華春螢

係呀我真係會唔撚點回到你呀！你嗰啲嘢完全冇point我都唔知你講乜撚鳩野你！你啲理解能力咁低又喺度重複又重複咁講同一樣野點撚樣回呀！你真係好撚好笑

喂唔好跟人講嘢啦喺度衝出黎柒！你不斷係咁重複我講過嘅嘢跟住自己講嘅嘢又唔知講乜撚嘢！

喂你笑起嚟嗰陣時個狗樣都幾好㭍下喎！

今日你行出旺角啲狗以為你係夥計啦，你個狗樣咁撚易認

我係話閣下一味講人戇鳩鳩同講衝出黎柒你睇你理解一段文字係幾咁吃力，唔好意思，當左你狗咁撚，你連狗都不如

嚴重思覺失調

唔識放低

你個狗撚樣真係好好笑！都一早叫咗你有病就睇醫生㗎啦，應該係睇獸醫先至醫到你呀！

不過我睇你個嚴重程度都係冇得醫㗎喇你死撚左佢把啦！唔好繼續喺度沖出嚟啦！乖啦咁狗撚樣，笑吓啦！

一開始係你入嚟咬人先 話乜鳩嘢兒女私情 你要講政治唔該出番去cc台講 唔好入我個post度批判人 之後仲騎劫埋我個post 講政治都算 係度吠係度亂咁咬人 冇錯未必真係你鬧人先 定你咁樣係先撩者賤 請離開

呢個狗樣係跟你老母個樣畫架嘛，係咪好有親切感呀？覺得好笑咪多謝連仔囉，繼續扯遠d啦

唔好同佢嘈啦

你都有病嘅我一開始俾個comment都唔得呀，咁樣一句說話都叫咬你啊，你唔好再玻璃d，咁樣講一句都唔撚得嘅話抵你咁撚多感情上嘅遺憾啦！

你都識講撩人者賤呢撚個屌鳩人先㗎，你都識講唔係我鬧人先，係撩人者賤嘅嗰條仆街都一齊走啦！你呢啲咁嘅人同政府有乜撚嘢分別！

你隻狗撚樣都幾乖個喎我叫你說你即刻笑出黎俾我睇吓！唔好再喺度跟人講嘢啦我話你狗就跟話人哋狗，你依隻狗撚樣真係狗性難改！

姐係呢件事唔係同puiki係同佢 puiki只係盛載你感情嘅載體 但依家所有佢嘅followers都識得你喎

不過你都算幾聽話嘅繼續笑啦狗撚樣

不過講到尾我都唔想同個戇鳩嘅嘈，騎劫左你個post我都唔想不過條仆街喺度喺度屌鳩人先，我冇理由唔還拖！佢收我就會收聲！做錯事我會講對唔住，我喺度同你講一聲對唔住騎劫左你個post！但嗰條撚樣要繼續喺度同我開嘅話我會繼續！

你係咪傻架 你有政治立場我都有 就算唔同我都覺得可以互相尊重 更何況大家立場相同 問題係呢個post唔係講政治 一直以來都有好多巴打叫你走 但你就繼續有恃無恐咁樣批判人 我明白你嘅立場 應該處理咗大事先 但我覺得你都應該同時尊重其他人嘅立場 你係之後嘅留言都已經唔係講政治 而係響度鬧人 而家仲話我同政府無分別 你根本就係度打緊稻草人 冇錯你係可以留言 表達你對政治嘅睇法 但唔係呢度 你係一個地方講緊同主題唔相關嘅內容其實就已經係騎劫 果位師兄雖然係鬧你先等原因都係因為你騎劫先 anyway今日萬事小心

okok理解嘅 大家都停火
不過講真我哋連登係真係唔可以打5p字 姐係「吾、系、甘」嗰啲

你要留意番一直以來係得嗰一個撚樣喺度同我開，冇其他人！有好多巴打叫我走你自己睇返個post，fc先

希望佢睇唔到呢個post 如果唔係佢真係以後都唔會理你 anyway puuikibb如果你有mon post 我都想同你say個hi 我係人若變阿 我都鐘意咗你好耐

不過其實我都想puiki睇到個post同我say個hi

唔好喺度同我講規矩，你依啲同啲古老石山有咩分別，政府夠話唔可以遊行啲人咪一樣出黎！規矩係死嘅人係生嘅，夠膽末block咗我個account囉!呢啲乜鬼5p規矩你地都跟，同信邪教嘅人有咩分別，同信性交轉運嘅人有咩分別

完

你真係有啲偏激 我只係好心提你 各處鄉村各處例 你初來報到唔明白冇問題 唔聽我講就算

仲有唔該唔好再打我稻草人ok? 我唔想同你抝

呢個係佢定係真嗰個佢先

有 我係唔明點解你要段嘢姐

year3reg到 姐係仲有一年啦 好好享受埋呢年啦 雖然手都拖咗但無結果係幾灰機嘅

佢依家仲有另一半？

冇資格愛佢

對方既將來再冇我出現

如果真係唔想再見到佢嘅 咪識下其他人 話唔定會遇到一個對你更好嘅嘢呢 thebestisyettocome 加油啊 lindenism

why

自己爛玩傷左佢心

都話隻狗係你老母囉

唔撚理佢lu

開個新post先

有無相

A1左

我真係明 唔係真心鍾意真係會覺得害咗人

下個會更好 又或者覆桌對方前度好啲

係

有冇屌過先

我有諗過報復，最終做唔出。。。我發現左佢一年前欠債，試過同同性提供性服務還債。親口承認左。果一下，好想寫封匿名信比佢屋企同另一半聽呢個事實。到呢一刻，我有個感覺，佢當我係水泡。。。

噚日同我傾，話好驚搞出人命。因為仍然欠債成百萬，但開心完就驚。想問我點算？果一下，我個心痛到痴左線。

初戀戴帽好唔返

Blocked User - 我終於註冊到啦

引人自爆

夠膽追嘅就冇結果
唔夠膽追嘅後來先知miss晒

唔緊要啦 人生嘅嘢就係咁樣 如果可以有上帝mode睇通晒所有嘢固之然好 但係咁樣就會變得唔好玩

你講得啱嘅
估到成件事就唔好玩
但人大咗已經承受唔到感情嘅煎熬
搞到我而家就係無論點都唔會踏出一步
所以已經幾年都冇拍拖

好多時 越無意義既野 越係去做 人係犯賤既一種生物

165真係曳啲

畀多啲信心自己

拍拖10個月都未一齊行過山.

bi姐係都鍾意女人?

我都係Bi，但係話你知，對一個女生心動，佢一定會對你有啲唔同，你可以留意一下，加油啊！唔好放棄。姻緣都要靠自己爭取

高中時無表白

我果單比你更複雜

冇錯

人若變記憶便迷人 無人想自己個段美好回憶受到任何形式嘅破壞

原來有巴打明

多謝你呀chingggg

一齊努力💪🏻我自己果邊感情比你更差。每日都單戀、苦戀，每日都會唔開心😫，但我自己唔捨得佢，所以不斷付出，代價就係無盡痛苦受傷。。。

我明

我唔應該咁對你我想同返你一齊！

命裡無時莫強求

我想要時光機呀⋯⋯

我都覺知道要忘記 但又唔捨得

後悔當初無行出一步 Frankie
唔知隻鬆弛熊仲喺唔喺你衣櫃度

我個情況係，我同佢發生左關係（我係Bi，今次係男仔）。因為經濟上嘅幫助，佢當我好似客人咁還。之前，佢講咗大話，對我有意思。但真實係佢有女朋友，仲要話自己係直。想同佢斬纜，表現到唔在乎，但又想我留低。大家唔捨得大家，關係糾纏不清。同佢嘈左三次大交。我對上嗰任女朋友，未試過咁。

我祝你順利開花結果，美滿幸福愛情。

唔想虧欠佢，但係佢本身係處女座，好被動，明知我冇放低都唔會求我

鍾意左一個人
可惜對方已經去左另一個世界
然後一直都放低唔到

8年了

ching加油

錯的時間遇上對的人

答咗佢唔會同佢結婚

大忌

之後有當面同佢講返想同佢結 但

無用 會有條刺係到

佢而家有個好好嘅男朋友 係同一個地方做嘢 大家都視對方係結婚對象 有真心好祝福佢 因為佢都教識我好多嘢

你仲未20歲?

女神唔鍾意我

過啦 但屋企成日管住曬

我個ex突然有一日冇哂消息就咁分咗手。
到而家呢一刻都唔知道被分手嘅原因。

有少少似我 咁既情況 只能俾個你接受到既理由佢: 佢唔愛了

一樣

以前唔識鐘意佢，錯過咗同佢嘅時光

最痛苦，亦係最大的傷害。我想像得到你嘅痛。

人生就係咁right time, right people 就會係埋一齊。缺一不可

I know that feel